冷靜啲727係遊行唔係覆卓

我明白大家好嬲
引用林奠嘅說話暴力只會引發更多暴力
所以大家調整一下心態
毋忘五大訴求
你今日打死一個字頭
聽日又有第二個
但係你推倒咗港共
香港就會光復
我唔敢保證香港會變好
但唔會差過而家

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

小小p牌仔嘅心聲

典型港豬，比人踩到上心口都和理非
欺善怕惡

行為唔可以過激，燒村會變成恐襲，水洗都唔清

唔係斯善怕惡
係你打得幾多條村？
點解一定要力敵唔可能智取？